新加坡議員Daniel Goh化身真實用家阿KEN分享剃鬚經驗

又係啲濕鳩網偷圖扮真實用家分享

留名

左面嗰個好似係新加坡學生

link都無

係唔係詐騙網站黎嫁?